全盛碧根鮑華喺現代足球有冇用武之地

如題

冇

現代的足球整體戰入手

應該打緊中場

識用波既後防，點會冇，單講用波能力都成個施單

利記佔中三子強化版

黎到現代應該同史摩寧差唔多level

條撚樣唔敢代表德國隊
只係敢縮喺西德做土皇帝

類似干地執教車路士之中大衛雷斯嘅角色，亦都可以話祖雲達斯三中堅邦路斯嘅位置，有分波能力，當然碧根鮑華級數勁好多，帶波中前場時機準確，唔會令後防有好大壓力

好有用，哥迪奧拿教巴塞都有碧基、教拜仁都要搵阿朗素𢭃住中後場、曼城都有費南甸奴打中堅，呢一類可以穩住後防線控球能力嘅人好難得，控制場波節奏，長短傳要好掂先打到

防中無用？

完美版大衛雷斯

泰亞高施華咪係完美版雷斯

我淨係知big 根 power 係床上絕對有用武之地

強化版侯姆斯